好多人話Dr Strange睇左贏既嗰個結局而去行

但Thanos最後都係殺左一半人，咁仲係咪贏緊？定已經輸左？

輸少當贏

Thanos成功殺掉宇宙一半人口 Dr. strange或成最大贏家

可能doctor Strange 根本睇唔到贏既未來，醫生對絕症病人都會講d鼓勵說話既

我睇左呢個po 14000605次結局
只有一次係d討論超過一頁

我係你fans

絕對唔係今次

This is the only way by killing half of the population